有冇矮仔做過/想做增高手術？

呢個係較新既增高手術，
係腳骨入面加支長釘，每支長釘可以增高8cm，
如果大腿同小腿都做晒，可以高多16cn

但每支成本價=$50000，4支就要成20萬

有冇巴打做過or打算做呢個手術？
唔知香港係咪想做就可以去做

手短腳長 難以想像

諗起都想笑

手都做埋

有d人身長腳短

佢打左 幾多支

無巴打想做/做過？

想 但入面入支野有冇手尾跟緊？

但o型腳係咪唔做得

大腿4cm 小腿4cm 得唔得
會唔會影響運動能力